<Gimbal+Gopro 試拍分享>

<Gimbal+Gopro 試拍分享>

上週末抽空試用了一下 Feiyutech 最新的 gimbal G6。老實說我是第一次用穩定器，所以也無從比較。因為毫無經驗，更加是一邊試一邊拍。

Camera 是 Gopro Hero 5，設定是1080解像度，60FPS，和中度廣角。

心得：
有 Gimbal 真的不一樣！我以前拍的片一直都畫面震的很利害，在減震這方面真的是爽，拍出來的畫面至少沒有那種地震感。難怪說用過 gimbal 就走不回頭了。

拍得好不好，和器材當然有關，但始終拍攝技巧才是最重要。留意影片中，有的片段感覺較好，有的就怪怪的。主題能夠一直保持在中間，而畫面沒有突然大幅度移動的話就會較好。

加上延長棍，由高一點的角度來拍也有很不錯的效果! 有些畫面甚至有點兒航拍的感覺呢。

需然我沒用過其他 gimbal，G6 給我的感覺挺不錯，各種操作算易上手，電池續航力非常好，在低溫(-5℃)下用了大約3小時也只用了三分一不到的電。

G6 也有time lapse功能, 試拍了一段:

P.S.
感謝世窗師兄們的幫忙
影片中是日常師兄姐們練習的狀況
當然仍有一大班其他厲害的高手

G6 官方介紹:
G6 Plus 官方介紹